Trump首場造勢大會週六登場 過百萬人索取門票 支持者場外紥營排隊

本週六，川普將舉辦美國重啓後的首場大型競選造勢活動，超過百萬人登記門票，週四起，就有支持者在場外搭帳篷排隊。

美國總統川普的「讓美國再次偉大」的連任競選造勢大會，6月20日將在俄克拉荷馬州圖沙市再次登場。

來自各地的部分支持者提前2天就在場外等候了。
印第安納州居民 Mike Boatman：「超過100萬人登記門票。因此我得早點來。每一天他（川普）都在為我們而戰，為每一個人，無論他是誰，黑人、白人、亞裔。」

加州居民 Blake Marnell：「這是我參加的第九場（川普造勢大會），在集會（因疫情）長時間停擺後，我覺得總統將在這兒談到一些非常重要的議題，所以我來支持。」

········

圖沙市長拜納姆（ G.T. Bynum）原計劃從18日晚10點起至20日，在包括集會場地在內的周邊多個街區實施宵禁，因為他接到執法部門的報告，此前在其他州的暴力抗議者被組織起來正在前往圖沙，準備在造勢活附近製造暴亂。不過川普在19日下午推文中宣佈，在與圖沙市長的通話中被告知，今晚和週六不會有宵禁。

川普也推文警告那些無政府主義者和縱火劫掠的暴徒，不要企圖到圖沙搞破壞，他們不會被允許像在紐約、西雅圖或明尼阿波利斯那些民主黨人主政的城市那樣肆意而為。

·······

預計這次圖沙「讓美國再次偉大」的集會上，支持執法人員、尊重法律與秩序是川普的優先話題；另外，最高法院對DACA等議題的裁決、不尊重美國國旗的行為、民主黨對手拜登及華盛頓腐敗官僚、主流媒體假新聞和重新開放的經濟等都可能被談及。當然，事關2020大選關鍵競逐議題的美中關係問題，包括感染全球的中共病毒，將成爲焦點。

新唐人記者李蘭綜合報導

愛國者🇺🇸

second wave

侵侵好多fans

民主黨想禁

Trump 雖然成日係 twitter 9up, 但佢比民主黨班偽左真誠得多
民主黨

多謝blm

會成功搞到個造勢大會，幫侵侵集氣

根本大部份批評聲音都係班左媒 美國藍絲 同荷里活班撚樣

現實好多人都撐侵
尤其候生
佢地都好憎難民湧黎美國
侵侵停左接收佢地好buy

班極左都係加速師來
真正會諗野既黑人都唔會支持呢班民主黨喉舌

呢招無得輸
係咁收難民攞難民票
玩撚哂

仲要唔肯左州自己收哂
迫其他州一齊收
咁就可以對自己更有利

醒果班黑人反而要繼續撐侵比佢連任
咁就可以繼續爭取黑人權益
拜登做既話 黑人權益唔再係社運潮流

想join

不要永續社運

侵侵做咁多實事，唔似對家騙選票

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

侵侵大可以繼續奶共
攞noble prize
反而佢選擇行最難果條路
對抗中共 對抗大愛左膠

會唔會集體中武肺

有冇手足會去？可以現場直播

我想要trump頂競選帽

民調又話侵侵大幅落後, 乜仲有咁Q多人嘅?

其實今次左派運動搞到中間人士會好不滿
好多大選都係鬥吸中間人士
尤其美國呢種比例制
不過川普自己又係衰，有時計數計得太盡
搞到好多無彎轉

民調係邊個做？受訪對象係邊個？

想去

後生

左膠一定唔會對支那強硬，係侵侵開咗個頭。

你見環保撚只敢罵民選政府就知，支那一冇工開，香港就日日藍天。

啲左膠環保撚明知係中國害緊全球都唔敢出聲
係得侵出聲仲要做埋野反共

Silent majority ，Biden rally 有咁多人先算

美國民主黨做既野咁似香港

果班正仆街冚家剷嚟㗎啦
而家擺明係借住埸運動幫自己做勢
話撚知你俾人打劫
香港呢邊都會講下暴力係俾政府迫出嚟
嗰邊直情當乜嘢都睇唔到
老閪都話和平合法
玩得政治嘅唔會有好人
黑人以前就係勞動工具
依家就係政治工具
都係俾人利用冇撚變過

FOUR MORE YEARS

侵

MAGA

Donald trump! Donald trump!

白左：d人收哂錢去造勢

愛侵力全面進場

民主黨根本當黑人係奴隸票，唔投就鬧人背叛黑人，唔俾佢哋經濟獨立，鎖人幾代所以點解佢哋咁推動俾南美偷渡去美國嘅做公民，想用依堆做新嘅鐵票

怕佢咁樣rally會好多人中招 投唔到票

侵侵正式連任 我地連登一定要向佢發賀電
多謝佢一直將香港放係施政第一位

佢上星期好似一晚籌左 14million
破左上次一晚 10million 舊紀錄

Dem 先得 110M 但 Rep 有 220m 係手

嗱唔係侵粉呀，我列數據渣

但真正會諗嘢嘅黑人係少數

11月輸撚硬

我侵委屈了

民主黨先係永續社運果個

香港人都想紥營支持

一陣第二波爆發

都係一班垃圾

侵侵既競爭對手

small donation 侵贏到飛

分分鐘真係沉默的大多數黎

有冇得係海外投票

兒登仔雙重標準架

敖狗表示：你地全部都係熱狗！far right！

真的好感動

証明仲有好多美國人係有智慧

MY TRUMP！！！！！

make america great again

不嬲都有

世界上第一位為香港發聲既國家元首🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

我見有 comment 話出邊好多人

想投

3萬 thx

binc

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

希望佢地唔會中招

睇見咁多連登仔咁high 都知侵侵冇得做

In Trump we trust

民主黨班偽左

形容好貼切

睇見咁多連登仔咁反侵都知侵侵冇得輸

民主當齋Up
侵係講同做一齊

果班BLM黎架咋，關撚Biden事咩

我都有個疑問
而家咁嘅經濟
民主黨仲想執 做唔到嘢 共和屌到佢哋菊花出血 順手砌佢 我真係唔明 做乜出力選

侵侵

似乎美國大多數民意反trump根本就係假新聞

因為好難去統計. 傳統美國只係得大約一半人多少少投票.

裏面就分開咗 左右, 而且咁多年大家其實都係差唔多五五波..... 64 已經叫做"大比數" 勝利.

以投票嘅人裏面, 又有大約 ~20% 係中間票, 其他大部份都係鐵票. ( 所以你明白點解六四就已經叫大勝 )

不斷左 只會等迎右嘅一日來臨

Yea!!!

好彩侵侵係美國總統啫，如果唔係希拉莉見依家香港嘅情況實會就手旁觀， 甚至喺14分鐘之內畀人夷為平地都唔會有任何譴責行動

and antifa

唔好漏左NBA

有時trump哩d右翼仲左過班左膠

睇Last of US 2 既媒體評分就知傳媒唔一定係正確
民調扮中立全部有偏見

問個弱智問題
其實參加BLM嘅人係咪普遍都係反Trump

想問聲 乜嘢係美國藍絲…
華僑？

我都係，邊度有得拎

仆街
一定群體大感染
但唔搞又唔得

我去

新唐人

駁唔到
IN CASE有人BLOCK左佢，我POST多次

No one is perfect!

買架

thx

Yessss. :((
So dangerous.

係左翼為首嘅deep state

一開始未必
好多都真係覺得有RACISM問題
但一耐左有其他問題，個班就會走

Silent majority

Source?
後生先多白左

BLM示威幾十萬人 搶劫放火打人都可以 助選有咩問題

2016係民主黨更加乞人憎，所以trump先選到

Very tough!!!!!!!

浸浸

屌 好想去捧場

佢真誠
但佢啲政策係仆街到近年罕見
689每日都係fb真誠地做一個仆街
要唔要佢做返特首？

因為佢啲屎影響唔到香港人
成個連登就用真誠做標準
一大班傻仔係到捧佢
真係好可悲

加油

我都想去

咁你咪入集中營囉

我地未用網絡幫侵助選都贏
垃圾登垃圾到
侵贏即係香港贏

仲有華爾街班友，同支那好多生意，另外未計中共長年滲漏的小粉紅/間諜

尤其學界，成日話支持trump 的人都係uneducated

歷歷在目

有幾仆街 有冇例子

痴撚線

早排有班傻西叫人唔好撐trump

最簡單例子
醫保比垃圾plan 過

16年競選又話會搞好醫保
而家重差過奧巴馬時代

不過要小心病毒

好多typical 美國人其實好buy trump

@黑仔。
成日話撐trump都係窮撚 + 低學歷

學界成日灌輸左翼思想搞到咁

唔使驚
參加rally 要簽waiver, 就算出事都唔會入trump 數

npr 同港台同性質, 自己睇下

Trump please save us

真正美國人

但確診人數創新高都死

見篇文有寫
順便講下DACA

前幾日最高法院否決左侵侵終止DACA既命令
而最高法院已經係共和黨人佔左多數席(5:4)

所以佢就發左呢個tweet

trump

會唔會好似台灣大選咁光復旗漂揚

紅=共和黨色
藍=民主黨色

哦
我地做外國文宣，
係希望外國人會以人道理由關注香港情況
從而向佢哋嘅政府施壓
但我哋對trump向美國當地人嘅打壓視而不見
仲要支持trump係佢哋眼中嘅暴政
如果你係鬼佬，你仲想唔想幫我哋
咁我哋做外國文宣又為乜？

功利、自私、違背普世價值
呢啲特質同支那人一樣
所以你會好適應到未來嘅新香港
我應該就真係等入集中營都得啦

岩呀
繼績ban美白cream 出黑色爽身粉
白左加速吧

Period tax
禁墮胎
將性小眾排除係醫療體制外
換走Supreme Court嘅反對聲音
安插自己人
啲同依家嘅特區政府一鳩樣
要數落去嘅我打到手指勞損都未打完
點解美國多咗咁多左膠
咁撚多人憎佢係有好充分嘅原因

佢仲削減咗窮人同小眾嘅醫療support
可能由得呢班人死
就係佢眼中嘅MAGA掛

你個腦係咪無撚咗？
美國警暴，即時拘捕/審訊，重組警隊
香港有未？
美國暴徒放火搶掠
香港有無？

當你on9 到兩件事直接比較，證明你左癌已經到咗末期

我都好想去
可以有自己的國家真係好

呢單唔係話佢個 idea 問題
而係程序問題
睇清楚判詞

"We do not decide whether DACA or its rescission are sound policies. 'The wisdom' of those decisions 'is none of our concern,'" Roberts wrote in his opinion. "We address only whether the agency complied with the procedural requirement that it provide a reasoned explanation for its action."

左癌上腦真係好撚痴線
所以班垃圾先成日話香港人收CIA錢出黎示威囉

我唔知你咩period tax
但換走Supreme Court嘅反對聲音
不嬲都係有空位就當屆總統提名架啦
屌你老尾唔岩自己心意就係獨裁
講到侵係軍事政變上位咁
仲要同港共一樣咁衰，咁你去支那感受下共產主義烏托邦啦

諗起啲美國窮撚藍屍比佢cut醫保個樣就好笑

Twitter同連登一樣同現實平行世界

左膠唔會理
其實佢地同佢地自己口中所屌既trump都係同一類人
只係立埸唔同

唔撚戴罩吓話
留名睇rally班on9全員中哂
Hoax呀嗱

左膠去左邊

似你班on9 MAGA唔撚戴罩咁去送死咩
有本事嘅11月有命出嚟投票再笑囉

畀你住加州真係未必去唗時間投
白左惡晒 選舉人票畀晒民主黨

樓下有巴打覆左了
你入咗集中營待遇應該畀我好既 起碼臨死之前應該有雞髀食 話曬都叫幫過中國手

加州朋友

[6/19, 10:50 AM] 好多人仍然覺得選總統只關自己國家事
[6/19, 10:53 AM] 我唯一可以做就係十一月投侵侵一票
[6/19, 10:59 AM] 太過liberal
[6/19, 10:59 AM] 左膠太多
[6/19, 11:04 AM] 乜都要求政治正確，同現今世界嚴重脱節
[6/19, 11:18 AM] 政治從來都係咁，人民只能兩害取其輕，不能抱太大期望

同新移民戰術一樣

請問我講嘅嘢，有邊個point係攞緊警暴嚟比較？
想問下我個腦係咪去咗你到
如果唔係你點解會覺得我係講緊警暴？

我講緊嘅普世價值
係人權、平等、自由
呢啲都係republican一直唔想見到嘅嘢
佢哋只想繼續享受佢嘅白男特權
對我哋呢班黃皮豬更加係don’t give a fuck

另外，警暴有相應嘅懲罰
又關trump咩事？
暴亂點處理，trump又有咩say？
乖，了解下美國政制先
了解下咩係聯邦政府
睇下州長同總統嘅權力係點先
再決定我係咪癌症未期

最後答我一句
外國文宣係做俾咩人睇？
點解要做？
我依家真係睇唔透

其實好多藍州人有啲係廢事去投
係咪都贏/輸

我都覆咗
我都好真誠
我出嚟參選你記得投我一票

//係人權、平等、自由
呢啲都係republican一直唔想見到嘅嘢
佢哋只想繼續享受佢嘅白男特權
對我哋呢班黃皮豬更加係don’t give a fuck

另外，警暴有相應嘅懲罰
又關trump咩事？
暴亂點處理，trump又有咩say？//

依家係白左對我地wfc多啲喎
gop又點樣無視人權自由呢
成班2a撚衝出黎保衛憲法都吹到白男特權
根本左膠就係左spin右spin
之前日日屌侵唔處理警暴，俾人踢爆左就話自己無咁講
總知點都無錯

咁就代表trump岩架啦
姐係美國黑警打人 香港黑警打人都合理?

你同支那人講應該會拉到票 如果佢地有票既話

侵粉 = 低學歷，年齡高，唔戴口罩，撐警= 黃絲

兩個都唔岩
BLM好多人支持 叫大家出離遊行
Trump rally就 肺炎時勢 仲集會 Trump又想殺人
留意返以上個準則係同一班人離

第一波都未完
點會有第二波呢

我一路都唔明點解你地咁鍾意Trump，Trump一路插緊香港人你地究竟知唔知

佢以為我地臭蟲論
但根本有疫情就唔應該聚人
只係左媒雙重標準

因為china joe賣鳩硬香港人囉

Trump 講乜都係岩
就算屌柒香港人佢都係岩

一方面侵侵搞支那好支持。另一方面佢搞到十年一遇既熊市都無埋。樓市無撚跌過

谷左咁耐
今晚實好正

好撚多香港眾志／泛民endorse嘅素人入嚟擁護民主黨

當年希拉里都話贏九成

有幾隻左癌上腦添啦
講野完全唔make sense

上屆Garland又點睇
比佢地拉布拉到冇replacement

當年真係撚狗。媒體真係信5成好

政治手段
你可以話唔啱但好似啱規矩
同內會拉布一樣

Btw今屆都有搞到shutdown

Trump : you are FAKE News

呢個係侵自己白痴姐

個時起緊牆又正值budget season, 侵原本同意partial funding先既,跟住Rush Limbaugh等大口既係電視話侵侵軟弱, 侵轉軚想要full funding, DEM唔答應, 先至會有shutdown

最後咪侵侵caved in 攞唔到要既野

btw
連登仔點解咁歡迎侵侵搞壞醫保?
明明奧巴馬08年開始到16年總共有8年時間
加埋侵個4年
姐係有12年時間諗個更好既medicare
侵侵都明明自己講要整個好D既醫保, 到而家點解而家個狀況會重衰過奧巴馬時代?
係咪因為只要敵人受苦, 自己一齊食屎都可以?

連登仔邊識美國政治啫
連bolton都可以屈左膠

泛民班左膠都係咁

點止袖手旁觀
台灣收皮都似

南美班難民帶著怨恨黎美國

而家美國又有單有趣既新聞

DOJ 話Berman 會辭職, 但係本人話無意離開喎

黎緊佢會去聽證會, 大家買定花生

全能既連登仔應該知佢係邊個, 同點解DOJ想迫走佢既

希拉莉係俾蕭生燈死

好驚連登仔燈死侵

其實Obamacare 前身係Hillarycare 1993 年開始攪（當時兩黨都唔支持）另外obamacare其實好多bug 亦係因為呢啲bug攪到hillary 16年比trump係啲swing states 到ko到Hillary 詳細可以睇呢篇文

中共係當日一定搞示威,仲要有咁大搞咁大

咁侵整唔好medicare 係事實, 同obamacare有幾爛有咩關係?

咁93年就已經知到佢有幾廢, 到2020年都整唔好?

optics重衰喎師兄

同埋Obamacare 未出爐已經比GOP搞到甩皮甩骨
本質上Obamacare 似Romneycare 多過Hillarycare

冇得救

Trump 係根源著手，提升返全民就業率有錢買醫保未得囉

敖狗條on 9西

好似話唔比戴口罩佢地亦都唔會戴 唔知會點

侵侵治本，地球都污染少咗

香港人賺多D錢咪有錢買樓囉